既然cctv影唔到，點解警方咁肯定科大同學唔係俾人掉落街？

科大校長快啲要求警方公開CCTV, 唔係點都講唔通

掉落街

你要證實無人掉佢落街都要有片先得

無cctv佢講哂啦

點解會無啦啦講推人落街
唔係不嬲都講緊避TG 或者 中橡膠彈失足？

有野拍後尾枕？

佢話警察有上去停車場
分分鐘真係警察推佢落樓

同佢地乜鳩都話事件無可疑一樣

班狗自己爆自己推人落街？仲要話有人係網上聲稱
好撚鬼啵

裸體浮屍都無可疑，黑警折墮到乜都講得出

根本連登一路講過佢怕摧淚彈失足，根本無人講過佢俾人推落樓

自打咀巴 無CCTV 咩都話無

推

個故仔佢地點作都得啦

因為唔係俾人掉落街
打到人重傷仲丟人落街滅口果隊黑警已經唔撚係人